（星期一準時返工）張建宗：有信心周一早上六時可解封

張建宗：有信心周一早上六時可解封

香港人 返工

信心幾時都有架啦

尻up

係咪真㗎 張生 唔好反口喎

林大總統都未出聲
小小一個局長出咩聲呀

封就由777出面（當然柒婆心高氣傲仲以為自己好撚掂由我領軍）。
解封宗仔就浮出嚟唱兩嘴，佢走位真心醒。